If I was a good man

I'd understand the spaces between friends
🚬🚬🚬

were

grammar 特警

樓主係柒在錯歌詞
好似啲mk仔post英文歌詞串錯字咁

When I was small, and Christmas trees were tall
We used to love while others used to play

咁佢係咪都錯

唔同用法

unlikely假設were
roger waters(同埋樓主)知道自己唔係good man

唔係同一個用法

學到野

哈哈 洋文都唔識

WHEN 代表你經歷過 用WAS
IF 代表你FF 用WERE

If I was just another dusty record on the shelf

Heart stereo
過咪was 無可能存在咪were

入黎學英文